所以我坐車通常唔扣安全帶

我怕痛寧願撞車飛出車死都唔想困係架車燒死

你個fd係咪叫王浩？

係咪城南讀書果個？

撞個下仲有零點幾秒俾你移位閃避/搵嘢格檔

但如果扣左帶就硬食

長期有把刀袋褲袋

巴打好鍾意食水果？

拳王宇清

拋出車唔死有排你受。燒死最多1分鐘

撞車果一刻都可以避/搵野擋？

北園霸主

呀不就好棒棒

榴連乜乜乜